法國香港地好多人痴痴地

聽聲就相到對家係咩人 咩位
講野又急又燥 肯定低等人士